[西波開季到完季🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[382]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

點解要借走文沙

人地冇人睇袋

防中又得閘又得，唔明點解要借

又啱既 反正我有有廢馬看袋

梳好波 支持死獌狗開po
開親都win硬

2007年夏天既轉會窗真係J死人。
果年一次過買左蘭尼，安達臣同夏格維斯。
蘭尼同安達臣當年玩FM一定會係第一批買既球員，當年估唔到費sir會一次過買哂，果年夏天真係開心死

Mina應該係睇人黎劏
Mina今個轉會窗點都一定會走，因為歐盟位，所以班Agent/擁有人應該唔會特别刁難
但係如果對方係大會就可能唔同…
南美球員呢方面真係特别煩

又話華西同大佬都傷曬
得返大美人一隻右閘都仲借走文西

傳賣妹妹都係郵報呢啲垃圾報紙同疤喉舌報，除左經理人搞事之外我唔覺得妹妹想走，亦唔覺好似梳馬咁摩佬特別想賣走

Bot狗

踢得好下季可以賣
摩佬管理球隊方法一向係借走班年青球員
搏佢有好表現然後賣
再買自己心儀當打球員
好少會收番黎用
華拉尼/麥湯/p仔呢d真係極少數

還掂出mata做rw都係會變黑洞 求下摩佬擺福仔去右翼算

留名睇摩狗又擺普巴係雙防中到

呢套係轟既買賣習慣
唔關摩佬事 佢地到家陣都係咁玩

咪係，摩係覺得你唔夠班踢正選就唔畀你踢，輪換又少，後生嗰班頂唔順想借走/賣走佢就畀你走唔阻你

轉會窗過左了？木仔

所以咪chur盡佢用個堆
到堆正選傷啦 出比佢雪個d
之後失分就屌球員唔夠級數 要買人
跟手第三季出現

其實依加睇返，今個轉會窗木仔真係盡晒力
100m varane唔放
65m Maguire唔放
Godin有落bid，做左抬價聯
Beateng因為傷病史，淨係會loan，但係對面唔放
Mina因為d煩西agent擁有人問題放棄
Toby得返一年約25m release clause，levy叫價太高放棄

呢個咪就係佢問題囉，但將所有後生借走等賣同佢冇關

深夜西波，我就睇你有幾折墮

今晚西波

根本係摩狗無左號召力
佢自己都知衰 如果唔係仲唔大大聲開記招屌木

今晩迷摩會戰勝歸來

夾硬俾人抬價, 仲要一堆中堅

Op ho ball

賣唔賣走唔駛問佢咩
講到一定唔關佢事咁
佢要用要留既話球會會賣咩

篇報導真嘅話即係冇所謂Board唔科水嘅問題啦，當真係淨係想買多一個中堅咁大把咁多個目標都傾唔掂一個，木狗負責得轉會即係辦事不力

買唔到重好啦 中堅真係最大問題咩

簽人方面你要中堅，盡晒奶力幫你簽
賣人方面，就算你想賣都企硬唔賣
木仔今次好波

講事實

On9佢係唔用啊，球員一係好似hehe咁照坐bench唔走，一係好似啲年青球員咁唔想齋坐咪想借走賣走囉，摩又唔攔嘅，當年賣渣古同前兩年借走P仔咪又係咁

拒絕做水魚都有錯 ？
同埋成堆中堅賣唔出，又唔係真係好差，唔係咁迫切要panic buy

varane godin呢啲根本唔會黎
maguire同toby講緊要60~75m根本唔會諗
boateng玻璃就算啦
其實得返mina

渣古後備都冇個，一傷左/停賽前面又真空

賣唔出堆中堅 好似係木仔錯

好似係

會唔會係摩佬個戰術令到對中堅要求過高啊? 90分鐘不斷受壓 有幾多世界級後防要咁樣踢波 真心想知

依個真
之前傳過Bas Dost一日 幾好J

佢只係負責簽sponsor唔負責轉會咪唔怪佢囉

其實上季都有美麗
p仔係保證唔到出場時間自己要走, 摩佬上季都想留佢

所以華拉尼咪醒
咁踢法一出錯又做地底泥
跟拉膠係西甲蝦蝦霸霸唔好？

如果摩連奴仲咁膽屌鳩高層，我係佢地就每個月整次球迷問責大會，俾球迷每個月都有機會公開屌鳩佢

呢點絕對同意你

其實木仔做晒可以做既野
如果Board真係肯100m簽varane，以呢個前題黎睇成件事
木仔係其他中堅既最後決定都真係唔怪得佢
唔通用100m簽Maguire 保定 mina toby

美麗上季中先爆起渣嘛

我地仲有R10

摩佬比個list
一係水魚價 一係講明不了
咁點，人地開天價都一定要受？

100M 簽Magurie 應該幾版係到屌木仔水魚價接貨

有冇人識翻譯 久守必失 send比摩佬

日日都有啦仲駛等每個月，邊個做唔到嘢咪屌邊個囉

希望真係一月借伊巴返嚟救命

我地堆中堅唔係話好差, 係無人帶住提場
各有各守咪成日出事

屌撚死佢全家

Long Defense Must Concede

就算有vidic係到 都唔可能一開波就守啦 護級隊先會咁踢波

咪又係等正選堆人傷哂先有得出

連Mina都搶唔贏愛記仲有得講？
另外摩佬張list係咪淨係得中堅得木狗同摩佬佢地知，但睇上季摩佬點都會想要個高大嘅後備前鋒，因為馬福都做唔到個效果，係因為摩唔想要後備前鋒定木狗唔想買前鋒想畀馬或者福10多啲出場機會真係佢地先知

你當佢好彩撞正有人傷, 咁起碼都叫有
而家連飛機杯都要出正選爭, 邊有咁多機會俾青訓

咁係咁多後防傷既情況下
都借走t同睇袋王
又關唔關摩佬保證唔到佢出場時間事

呢樣就大力屌鳩摩佬啦
佢老母次次1:0就縮, 上季成日俾人追和失分

白lin適應左咁耐，今季可能搶到正選位呢，只係宗師落河玻璃人，拜利半玻璃同屎波太屎搞到中堅位成日夾唔到耐同冇默契

Mina咪講左唔想比咁貴agent fee
其他位置係點,究竟係摩佬無要求一定要有定木仔唔追，真係唔知
但睇個list，摩佬好明顯係超想要多件中堅

今晚最已陣
山 福頭
Mata
Fred P仔 麥湯
肥梳 白lin(希望 拜 大米
DDG

屌你老母咪再擺mata打右邊

人就買唔到架喇, 望白lin成才帶住班友啦

咁都要清到人先得
本身已經有5個中堅 又買
上季搶豬sir好過啦

lkk未出得, 我估左馬右福中山

馬仔有得出咩

lkk未fit都應該會出佢擺馬仔睇袋

唔想比咁貴Agent fee真係近年第一次聽

我獌嚟講

而家啲正選傷一年呀？講定話佢地傷好左你就變返第三甚至第四選擇咁班後生想出去踢多啲又點呀？大米唔賣，華西Dalot九月返黎，最多都係排第三之後唔知有咩機會出想借走，摩畀佢借走有咩問題？之後搞到唔夠人用成績差咪佢自己受返囉。上年卡域克傷，摩想P仔留打後備P唔肯留摩都畀佢借走啦，定係唔應該借走呀？

而家啲正選傷一年呀？講定話佢地傷好左你就變返第三甚至第四選擇咁班後生想出去踢多啲又點呀？大米唔賣，華西Dalot九月返黎，最多都係排第三之後唔知有咩機會出想借走，摩畀佢借走有咩問題？之後搞到唔夠人用成績差咪佢自己受返囉。上年卡域克傷，摩想P仔留打後備P唔肯留摩都畀佢借走啦，定係唔應該借走呀？

咁曼有咩成績你都唔好屌
曼既成績摩佬自己受番就ok

佢覺得唔值掛
上年成季出得果5場, 有場仲要臨尾先換入黎
搏佢keep到世界杯踢好果幾場

季初襯世界杯班友未操fit，想睇下咁

山神---是撚旦
馬達
Hehe---Fred
P仔
Shaw---拜利---Lin---大米

打機咩，邊會可能打呢個陣

之前hazard同Lucas好似都係 先簽唔到

Mina應該又係果d唔知幾多%屬於agent，幾多%屬於唔知邊間體育公司

但摩佬由頭到尾都係話要買多兩個
如果一個係中堅 另一個應該係右翼位
即係從來無諗過要買正前
唔通真係搵爆頂上算數 ？

重有Tevez
木仔時代好少慳依舊錢 唔係拉奧拿唔會fatfat

今晚好有機係依個陣喎
個是撚但填埋R10

1. Liverpool – £155.4m (spent £167.9m, received £12.5m)
2. Chelsea – £87.3m (spent £128.6m, received £41.3m)
3. West Ham – £82.3m (spent £94.9m, received £12.5m)
4. Fulham – £68m (spent £72m, received £4.1m)
5. Arsenal – £64.8m (spent £68.3m, received £3.5m)
6. Wolves – £64.1m (spent £69.8m, received £5.7m)
7. Manchester United – £51.6m (spent £70.9m, received £19.3m)

7弟

真係純粹自己受返咁簡單就好
而家轉會窗係已經完左, 開季有人傷想買都冇得再買
就算9月華西同大佬復出
華西狀態成疑, 大佬更加要適應英超
得大米一個真係唔穩陣
雖然foresee 到摩狗係必要時會擺羊打右閘
但羊係右路又真係差過左路

摩自己借走後生仔唔夠人用成績差搞到畀人炒又唔啱聽呀盲反？大米喺度，宗師屎波都做到替工右閘，左閘有撚羊肥梳，仲要預計九月華西Dalot都傷好埋，而家借走嗰啲連第三選擇都未必有叫佢坐一年先叫好？到時後又屌摩唔用青訓又唔借出去吸經浪費人才呀？仲話成績唔好咪撚屌你有冇腦呀？

fifa唔係ban左第三方擁有權咩
當年泰維斯就係咁撚麻煩先唔要
如果係咁唔要mina都正路

金錢足球可恥
今年猁捧唔到英超唔合理

想問鏝賣咗咩人填馬列斯條數

可以等一月再借

15. Manchester City – £25.2m (spent £62.5m, received £37.4m)

鄰居賣左好多幼幼, 仲有祖嚇果3.5m

睇依度無咁多喎

d人去拖肥都唔嚟垃圾曼

Woodward and Glazers have failed Mourinho and every Man Utd fan with shocking transfer window

Executive vice-chairperson Ed Woodward and head of corporate development Matthew Judge simply failed to deliver what United needed on the field during this transfer market. While fans were desperate to hear of new players, all they could deliver were a steady stream of new commercial partnerships.

......but since the departure of the Scot and CEO David Gill, Woodward has been exposed as an ineffective administrator on a footballing level.

......his low percentage rate for delivering signings is of a huge concern. The widespread interpretation is that Woodward cares too much about getting exactly the right deal financially and not enough about securing the right player for what Mourinho wants to achieve on the pitch.

Woodward’s quarterly reports to shareholders have regularly boasted of great gains on a financial level, but United have had no say in a title race over the last five years. Worse still, he made no apologies for that disconnection when questioned in May.

“If I answer that just very simply and candidly, playing performance doesn’t really have a meaningful impact on what we can do on the commercial size of the business,” he explained to shareholders.

Mina單case應該睇人劏
我地簽應該又唔係依加呢個價
United were not impressed by the outcome of their negotiations over Mina, walking away from what they regarded as prohibitive agents' fees which, if they had agreed to them, would have set a dangerous precedent for a player who is hardly in the world-class bracket.

賣件不知名龍都11.5m
Hart就3.5m

其實都好正常
見你大會有出得起錢
唔劏你等幾時?
況且曼同巴狗都係歐聯分子
貴d放比競爭對手都正常喎

transfermarkt應該未update哂

樓下個list英超官網搵, 多左幾件
Pablo Maffeo (Stuttgart) Undisclosed Details
Angelino (PSV) Undisclosed Details
Ashley Smith-Brown (Plymouth) Undisclosed
Angus Gunn (Southampton) Undisclosed Details
Bersant Celina (Swansea City) Undisclosed Details
Joe Hart (Burnley) Undisclosed Details

真係好撚心嗡

拖肥臨尾都執到文拿同高美斯

木仔俾個解釋黎呀屌你老母

mina都算, 買gomez真係要叫木仔俾個解釋

而家係講到摩夾硬要借走佢地啊，講左好似之前渣古前兩年P仔（其實今年都差啲），摩會同佢講佢地未必有正選踢，大概係第幾選擇，渣古當年揀唔借出去想賣去愛記，摩佬畀permission所以兩個關係冇問題。P仔上年直頭摩想佢坐bench做後備但佢唔肯，摩照畀佢借走。今年都話佢未必有正選打，但今次唔借走佢（暫時）。

T同睇袋情況咪又會係差唔多，前面一大堆人冇咩出場機會，佢地想借出去吸經，摩佬覺得人手夠畀佢地借出去，之後證明係判斷出錯左一月咪收返人，一月都捱唔到咪佢被炒收皮囉。

摩三季 摩三季

垃圾黎喎呢件

拖肥呢3年真係換撚左成隊人

仲要係可以換完再換都得

但熱身賽又係打到pat屎，但有form過我地，啲波推得算快

你之前又講到車果時係管理層決定
而家又講到係球員決定
咁係唔係即係摩佬無決定權
同埋我係第一個comment已經講除左p仔
你係咁提p仔做咩？

其實我地笑完人地有西女人

點不知我地個架構仲柒過人地

懷疑摩佬已經做唔到任何決定
所有野都係球員同管理層話事
錯怪了sor

西咸，狼隊，富咸同埋拖肥，加埋big 6

媽呀，曼可能今年落下半版啦

軌唔係摩教嗰時已經係大量買入fm妖人再借晒出去練兵啊，唔係摩教嗰時先係咁啊，明撚未呀？你話摩鍾意借走晒班青訓再賣撚晒佢等佢有錢買人喎，邊撚度係呀？

反摩反撚到變弱智

木仔彩你都有味，根本佢叻在做靚盤數，簽人呢項能力同以前大衛基爾同再之前Peter Kenyon根本冇得比。

迷摩迷撚到變智障

不如又講下點解班球員寧願借走/賣走
都唔留係球隊度爭正選丫

睇黎又有新一個戰場

今年踢得西的話,木仔定摩佬責任大

結論: 迷摩反摩都係智障弱智

簽唔到Mina都屌木仔
你話其他嗰幾個target都話呀，用Mina不如用返而家嗰幾個中堅算啦

why not both

做曼迷真慘

又sum jin

No la , must choose one
你屌得木就迷摩，屌得摩就迷木
唔係點civil war

咪撚扯開話題，你先講返點睇得出係摩鍾意借走晒班青訓再賣撚晒佢等佢有錢買人，而唔係軌最近咁多年一直咁做。摩戰術差打防守足球球員唔鍾意可以係原因，但起碼當年渣古呢兩年P仔都唔係因為呢個原因先想借走。另外一邊係爭正選，一邊係保證會盡量畀正選佢踢，邊個對球員黎講吸引啲呀？

咪就係，垃圾都丁，疤狗不知幾想送佢走

Jer撚住p仔渣古兩個做咩鳩
呢兩個同沙拿我都知咩事
一早已經講撇除左p仔啊！
識啊識睇字啊？

唔覺得Mina會好過而家呢幾個，唔覺係補強左
打機咩，每年一定要買d人黎玩下

有你呢啲傻鳩做曼迷慘啲，軌嘅政策又可以推落摩度，條友戰術閪吸引唔到技術型球員效力，唔鍾意輪換令到年青球員想借走/賣走就佢責任啦，佢想借走兼賣埋年青球員換錢畀自己買人又點睇到呀？

未開季狗咬狗已經咁激烈
開左季一定更精彩

曼都係開返個足球總監位知班高層口味, 去搵target 傾買賣

然後領隊係睇餸食飯果種算啦

問撚緊你佢點樣想借走兼賣埋青訓黎換錢畀自己買人呀

講到尾咪又係搞到年輕球員想走
然後借走->賣 然後買當打球員

講到尾
大家今季對摩佬呢隊曼聯既期望係咩

沒有期望就沒有失望

贏緊一球果時 可唔可以唔好棄控球 縮後唒黎踢

提LKK果d做咩姐，當年軌前線又唔係冇人，
有F9，旭哥，點都數唔到LKK啦
佢仲要12碼射失埋，之後先比人送走，

沙拿係軌你唔係覺得佢好到有正選打下話，條中前場撚有位到佢打咩

撐Mata

睇得出好愛球會先可以同人鍵戰48小時
我見到呢度啲人講嘅嘢有時真係潛水算鳩數

摩佬快啲lan

平常心，冇期望
唔諗爭冠，有前4當佢贏

ok, 咁一開始就放棄控球縮後黎踢
一球都唔嬴

要求唔高
對真正強隊可以組織到攻勢

BTW 真心 我真係唔會介意曼聯趺出前四 但我真係唔想見到個踢法咁消極

事關係我自己既角度睇 以曼聯既人腳 可以做得更好 而唔需要踢到咁消極

一場有三個以上攻門

我反而唔介意佢對強隊縮

但對返D中下游 就希望佢組織到攻勢

綠帽開即討未

就係個踢法消極先搞到咁
上季成日守到由嬴變和/輸

minimum charge: league cup, fa cup, r luen at least one of these trophies la

聖誕快車

今場唔訓留守睇西波先係真曼

歐聯

起碼比我知佢踢咩form先
椰子都知佢2邊9斬
V92就9猜足球
摩佬睇左2季都唔知佢踢緊乜

呢個無難度啦

今年發售的足球競技遊戲最新作《FIFA 19》，將加入歐洲冠軍聯賽、歐足協歐霸盃及歐洲超級盃3項港人最愛盃賽！

睇對面圍攻+ddg表演囉

迪基亞訓練隊

準備5冠王

再講一次，軌嘅政策就係大量借走青訓球員練兵，係唔係摩教最近咁多年都係咁做，同摩鍾意即食球員冇關係。你後生但你有實力打正選佢照用，你打唔到正選佢會同你講你要做後備甚至可能坐足全季，呢種第三選擇甚至更後選擇嘅球員想借走想賣走佢唔會攔，但唔係會為左籌旗買當打球員黎借走或賣人囉

9up都有個譜啦傻閪
Gill在位主要收購
迪贊巴, 侯活, 基巴臣, C朗, 沙夏, 阿倫史密夫, 軒斯, 碧基, 朗尼, 羅斯, 雲達沙, 朴智星, 維迪, 艾夫拿, 賓科士打, 卡域克, 夏格維斯, 安達臣, 蘭尼, 法比奧, 拉菲爾, 貝碧托夫, 華倫西亞, 奧雲, 史摩寧, 小豆, 碧比, 鍾斯, 楊格, 迪基亞, 香川真司, 雲佩斯, 畢拿, 韋費特沙夏
借入
拿臣, 迪維斯

木仔主要收購:
費蘭尼, 馬達, 靴里拉, 梳爾, 洛荷, 迪馬利亞, 白連特, 科素文沙, 域陀華迪斯, 迪比, 達美安, 小豬, 舒拉達連, 羅美路, 馬斯亞, 拜利, 伊巴謙莫域, 米希達恩, 普巴, 連迪洛夫, 馬迪, 山齊士,盧卡古, 達洛特, 費特
借入
法卡奧

呀嬌在位10年簽左34+2 木仔在位5年簽左25+1 主要收購

防反 好似係

一陣都狗咬狗 都冇停過

講真當年奠狗唔會一日到黑都會係度開片

防完每次都有反架, 大腳踢個波上去俾盧馬福連山
一係追唔到, 一係俾人逼甩之嘛

因為果陣一面倒反耶

所以嚴格黎講 都知佢做緊乜

奠狗係冇人唔屌，全部一致反

唔係想同人嘈，我都好撚憎摩啲閪戰術同鳩up，對啲下游隊都唔敢攻一咪龜縮，但唔係佢問題嘅就唔好咩都想推喺佢身上。佢教得差炒撚左佢咪炒囉，隊波又唔係叫摩佬聯冇左佢唔得。

果陣得三個迷耶
而家有一大班智障

你都失憶 有人迷奠ga

因為奠狗真係太廢 無野好討論 大部份球迷目標一致

邊個咁識波

冇得醫

個陣D迷椰日日一打幾十

奠那欺死全族啦，嗰時得一兩個唔知假膠定真心膠支持佢咋嘛

煙士維
爛泥唔知乜鳩
仲有個唔記得左

唔好成日貼自己張證上黎玩啦

好撚詳盡

耶子都有人迷, 拖肥轉會過黎架
明明留係拖肥應該做到legend, 推左費sir佢好過啦
轉過黎仲要炒哂班人玩死自己

果陣d理據咪又同而家d迷摩差唔多
又係唔係自己問題囉
又係呀sir留低個爛攤子同埋冇資源囉

咪同2年前摩佬入主帶埋堆迷摩過黎一樣

耳屎維呢條仆街

爆炸明明佢用開, 買返黎唔撚識用

所以我都費撚事同班白痴嘈

屌你牙

自己on99成個夏天追法比一個

新特蘭, 皇蘇, 西咸
都教唔黎就知佢幾撚廢

day1開始就開始狗咬狗啦

狼人頭像架嘛我記得，係唔記得個名

人渣士教蘇超變返英雄，奠那欺轉手咁多次仲係垃圾，證明只係中下游球隊料

Ok
明了

On9
耶子啲戰術係連換人都唔識換
竟然下下想J仔救世
成季唯一代表作就係對拜仁入左一球然後比人反cup
同9981斬
摩上季下半季對前六不敗，係冇戰術部署、完全負碌架？

屌 睇返笑撚死我

最經典一句
I don’t know how to win
講完無幾耐就俾人兜

文西=新pogba+alaba

酒紅色的朗尼

佢教拖肥都幾大起大落
教到護級又有, 爭到入歐洲賽又有, 以中游班黎講唔算太差
唔知點解教完曼聯之後淪落到咁

教拖肥時用爆炸屈鏝機

佢個樣勁似中年危機阿叔
係大球會柒完走唔出陰影

仲在世嗎

曼聯剋住佢，去猁就會順風順水，連銅像都幫佢整定一個

屈撚埋曼聯機添

4:4

屌佢老母

季初係威係勢炒撚晒啲舊部，柒到季中要睇費sir本自傳學點教隊波，有啲尊嚴嘅話自己死撚左去好過啦

最後冇左冠軍

咁呢場唔算係果季既致命傷既

我都唔覺借走文西有咩問題

右閘而家有大米, 華西大碌好返既加埋3件
佢唔慌會有得出啦, 真係留係度睇袋咩

雀仔佬

依場加巨根個場

買返黎啲人唔係補強 咁其實真係唔好買過....

今晚冇論嬴定輸 曼區都一定好精彩

要cap底

果陣時又識落後推爆炸上中鋒位
去到曼就死放落防中
落後都唔推爆炸上去

今晚個場係屬於反摩嘅
聽朝先到迷摩

睇自傳？

迷摩唔睇波是常識吧

嗰年11月打皇蘇嗰時帶去睇畀記者影到，之前記者問過佢會唔會睇費sir本自傳學下點教隊波，奠那欺話冇時間睇

木仔D 人腳比費SIR 用真係上哂神枱

如果大炒對面既就到迷摩威威

但夏格真係好可惜
傷到未踢過咁滯
但佢出親黎都有表現
仲要有罰球

係都聽朝先算啦 半夜都係反摩話事

有種好強烈既感覺 覺得今晚會贏波

通常大部份人睇死佢就會贏比你睇

果年歐冠J死 H4

咩呀佢07-08全勤咁濟
係拎完R聯之後收左皮

今晚應該贏4:0

上季作客鏝

訓左無睇，曼狗轉會窗開左未？

今晚迷FRED

即討大炒緊既話反摩仲會上水咩
到時乜人都無

未, 改左11月2號

太耐記錯
但簽完都淨係踢左一年
之後踢左幾場就好似長傷

真 勁到仆街
一個掃哂條中場

迷埋p

今晚贏輸和都有排講

摩三定律

迷p仔表示終於可以去印字了

果種貼住人防守,tackle 搶波既能力真係好少人有

可惜傷到咁...

費sir 自傳仲話過係最失敗轉會之一

31/8 之前仲可以走

我記得佢好似天生長短腳，盤骨位特別易傷

應該係唯一唔係英國踢起既英人

其實夏格維斯真係一個教科書式既防中黎，覆蓋面大，搶波，防守樣樣有，仲要傳中同遠射都唔差

Dier係sporting成名先

可惜真係玻璃

記得簽夏格同拜狗反哂面咁濟

一直以為佢係熱狗青訓

Dier叫踢得起？有冇夏格一半功力？

抖左好耐出黎一分鐘又傷過

我地迷摩路難行喇
就算贏波過多幾日咪又係反

屌 原來我地個場係揭幕戰
全世界睇我地出閘脫腳
諗起都射

夏格+肥安有一期好好睇

但兩個傷多過踢

估比數
我估2:1

肥安條傻鳩易傷之餘平時都唔錫身，金童變肥鳩，屌

2:2

琴晚發夢2:5

今晚贏波其實係好正常既事 李城ja.....

夏格改踢右後先屈

Einswell我個人唔會屌佢
佢對曼既狂熱我自愧不如

上至一隊
下至青年軍
轉會新聞
even financial report
佢都睇哂咁濟

係咪耶姐

P都勁 我都鐘意

仲要有罰球

射果陣安達臣係到扭屎忽果球?

藍天
有一輪聰明仔搭佢又係幾好j
D短傳走位幾正

等左好耐
如果佢上年留低
應該係會上位快過麥湯
用d波冷靜到得人驚

藍天=新細哨
聰明=xavi (Spanish style)

我都想睇下P仔打單防中係點，j下啲長傳分邊

當年我迷安迷得好勁

最後俾人磨光哂所有靈氣變成工兵

希望P仔今年上到位

利申 4年前已經睇好佢 希望佢可以係曼聯上到位

但兩個傷完都廢左武功

見麥湯係穩打穩紮型
交d波多數橫傳後傳
但p仔好肯向前交波同長傳分邊

我都想P仔上到位
細孖 黑碧 喼神 馬捷達 聰明仔
失敗例子太多

新奧斯卡

果期青訓我最留意就係佢

睇下係咪真係長期打防中，本身佢好似係翼？

P出黎個感覺好唔同
簡單d講
踢法用波唔似同年紀球員
馬捷達入幾球救命波
但借出去唔爭氣
成名太快

上季借去華西果陣係踢左右翼

打到
原本個位就係rm/rw

穩啲好
無謂自曝其短
跟手比連登仔屌

基本上
AMF / RW / LW / CMF / DMF 都得

但寧願佢踢而家6號位好過踢翼
無咩速度，唔岩係而家既曼踢翼

今年夏天，普巴和巴塞聯繫在了一起，普巴的經理人拉奧拿也頻頻向曼聯施壓，尋求轉會。但摩帥態度十分堅決，就是不放普巴離開，這讓兩人之間有些不愉快。不過摩帥在同李斯特城的賽前記者會中，表示自己和隊員們關係很好。

摩帥表示：「我手中有我自己的球員，我喜歡他們，我喜歡和他們一起工作。謊言重覆1000遍依然是謊言，儘管人們願意相信那是真的，但那還是謊言。所以，當你們說我和球員關係不好時，就算說了1000遍，這依然是謊言。」

對於普巴，摩帥表示：「他是週一返回球隊的，我看他十分開心和自豪，他渴望開始工作。從週一到週三，他在訓練中都表現十分出色，他是我必須去交流的球員，我要看看他的身體和精神狀態。和他的談話，與同艾殊利-楊、費蘭尼和連格的談話是一樣的，詢問他們能否在對李斯特城時出場。」

佢打邊路唔算係突破果隻 果陣時咪話佢係華西踢既位置曼聯比唔到佢

其實上年黎講
佢咁踢已經收貨
喜出望外
新米基爾 駁腳王

基本上澄唔澄清都會話你不和

其實俾普巴著10號推前踢朗隊以前自由人個位
然後P仔踢6號位仲好啦

佢靈活性控球長傳比馬迪好，但身型攔截就爭好遠
如果長期打dm真係操返大隻啲同攞多啲經驗

咁睇而家中場中好撚多人

馬仔ready未

mina 條其實都係垃鳩圾黎，同落河差上下水平

得中場得天下

應該係戰術執行性算高既球員
所以摩佬先肯用

10號波衫 唔好提

唉上年下半季踢到咁差

P仔 = 華拉堤

今季印p仔/hehe

屌, 原來第一個黑鳩著10號
仲要咁醜樣

咁咪廢lor,咁多個target一個都買唔到，仲要個個都俾個藉口佢

Hehe普巴fred麥湯馬迪p仔爆炸

曼聯新英撚10號
但同朗隊真係爭好遠..
講緊朗隊8號果時已經好撚勁

佢打左右中場三閘線出下波就得，佢都唔係突破型球員

搵佢打左右翼咪好似馬達咁比人鳩屌

其實用特西嘅講法，木仔真係冇錯，摩佬黎到就預一大舊錢，頭嗰兩季放大錢俾佢使，買球星大牌，expect佢頭兩季會拎到唔錯嘅成績，之後淨低嘅錢喺第三季小修小補就夠，保持返競爭力，當摩佬續約/換教練嗰陣，先再拎多一舊新嘅錢出黎，咁宜家黎到第三季，木仔都係跟返個plan黎行，宜家球隊陣容絕對唔係冇力爭冠囉，今季玩成點真係睇摩佬做化

如果佢有early cross都ok既

Gcin

好似特西間公司咁
洗到超支而家仲要沉降，仲唔搵人祭旗

其實Alexis 根本係第三季買

以球會角度中後前都算齊
頂多係閘唔夠，不過都不5隻

摩狗自己對班球員都冇信心
班球員點踢得起

唔激勵下都算仲要公開踩自己對波

成日懶人懶球會

做定同曼分手既準備

岩牙

When you repeat 1,000 times that my relationship with my players is not good, it’s a lie – and repeated 1,000 times it is still a lie.

“I like my players and my group. I enjoyed last season, the fight to finish where we finished and to manage the best position this club has had in five years. I’m going to enjoy this season.”

下

幾多線都好
球會角度好夠人
魔狗唔識用比哂sane Jesus sterling 都係垃圾

Martial lkk Alexis
Pogba Fred
Matic
Young bailey small wah

Lin rashford mata
Fellaini hehe
Tom
Shaw jones lin Dalot/Damian

左閘大米 梳 羊 落河
右閘華西 羊 大米 大佬 拜利都打得
你話閘位唔夠人我唔認同，但係一線嘅閘又真係冇，不過當鏝用多夫都100分奪冠同最少失球，利記用阿樂都入到歐聯決賽，我諗唔到藉口俾摩佬...

點睇都係 PIRLO

用卡古打右

多1個正常出波/CUT IN右翼, 就好打好多

唔信摩狗會放全能到仆街 落右翼

其實肯放山狗打右根本就解決曬所有問題

現實上 LKK應該打唔到右翼 佢太大隻 成100kg 如果長放右翼位 要好似山狗咁跑上跑落要防守 LKK隻腳會好大負擔

你望下福打拜仁嗰場 其實上季LKK做柱躉式中鋒得已經好好 咁嘅戰術得三四個人先可以達到摩佬要求

“球會角度”

感動既係買左LKK而唔係達子

條友講野成日自相矛盾架啦
你不如睇下佢由pre season開始講既野先

左翼：馬>>山
右翼：山>馬

但雙前有一柱躉一突破嘅話 山打突破勁過馬

伊巴做柱躉式做得太好先顯得LKK渣 但我諗應該得豬sir DC狗會比LKK好？可能漏咗一兩個啦

其實呢個陣打532反擊根本就fit到仆街，反正邊路都係廢，索性棄撚左佢，雙前放lkk同山，攻中放lin跑上跑落逼搶同幫波再打埋反擊，5後衛普巴防守壓力又細左，可以多啲入禁區搶點，就算普巴扭波扭失左，羊格衝左上失左位，後面都有足夠人數防止人地打反撃，啱撚曬摩佬

其實馬仔、妹妹、福仔都打返應有水準唔球皇病病發，左中右岩岩好

如果今季lin學識埋傳送 咁佢做反撃cam的確幾好嘅

呢啲記者會聽下就算根本唔會知佢係入面點同班球員講
大把球員都話會效力一世結果第二季咪又係走

提早完轉會真係好on9

一陣主力係哩大半個月入紙要走真係唔得佢死

但係大家剩係信d負面嘢唔信正面嘅

有信心！今晚狗會All In入球大！

lin上季有啲波俾得好撚毒下，呢樣我先覺得係上季最大進步嘅地方

入球大同客勝都落飛, 剩係買李城讓球算數
年青人要好好珍惜上車機會

啲走位其實都進步咗唔少
之前你地成日話佢啲無球走位好，但好多時係走埋啲死位，而且拎波嘅位置對組織攻勢嘅幫助唔大。
同埋有時更加係橫傳之後，竟然係走番個隊友身後再幫波再後傳
上季呢啲情況少咗好多

無人證明到摩佬同球員既關係變成點
客觀睇事實上有幾件肯提早返去開操, 我諗唔會差得去邊掛

如果有埋finishing仲唔係美斯

英超轉會頭3位入面有兩件都係龍

我地ddg續左約未

有無人有買NOW E盒+一季英超西甲PASS?

福
山 馬 馬
P FRED

未, 仲有球會option續多1年
呢啲廢龍留返係我曼啦

其實呢個係咪無直播?

應該冇隊會搶啦，希望可以留低過世

你意思個PASS得錄播?
邊有咁ON9既事架

大球會都齊哂龍
得PSG囉, 條廢老應該踢埋今季退休

正選會唔會有馬仔？

$$隆馬

psg原本嗰龍都唔差，今季廢老打正選定佢？

反摩還反摩
呢幾年全世界睇死果時
就會贏
買-1

廢佬多 如果唔係唔走啦屌

有傳西甲包包想用8000萬買h21

下.....？

轉左去邊隊

8000萬入面度攞錢買渣嘩

打少啲飛機啦師兄

NOW E有直播架

未走, 不過有傳PSG想賣

now e個plan好似仲平過我依家now體育組合plan

行過CSL唔見有得賣

NOW E係咪無咁NOW咁高清
剩係得日費月費年費, 仲以為佢會出球會plan

now穩定好多喎
不過貴好多

想問下大家去朝聖會唔會去埋cfs睇波衫

山 渣
連
妹/p仔 投降吧/hehe
羊 b仔 馬迪 白lin 華西

其實好勁喎

傳既姐

唔清楚
插數據線定wifi都唔知
依家我now插線行1gb bandwidth, 咁先有4K出到

一係去肥花收二手囉

我唔想佢走都打飛機

Kane

改馬迪落後一格做後防大佬
必要時推返上做防中換返442一樣得

山渣 好食

除非球會趕佢走, 如果唔係佢唔走架喇
最柒果陣轉會過黎, 咁多年無正選都任勞任怨
呢啲真曼去邊度搵

8000萬....
好難唔心動

今年攞唔到冠係咪會炒daddy

我有個盒

同埋畢爾包果時唔想hehe走
但hehe都要去曼
搞到咁應該唔會買番啦

hehe先係真曼

吹水多啦
咁多年畢包最貴買果件都唔夠30M

已經唔係常用正選, 8000真係好OK
放完迫木狗1月再科多D出黎

但個龍賣咗8000萬

新聞話拎一部分出黎
咁最多咪30-40M

條中場 馬迪 牙妹 牙Fred 其實就已經好撚柒勁既

8000萬買多仔件weigl

屌原來打熱刺個場又係3點 主場西波

1.5億打包 WEIGL PULISIC

其實邊有人會想黎曼。。。

上次拿樸迪收左60M都係拎一半出黎
今季已經洗左20M買PSG件左閘Yuri

依隻唔差

今晚又要屌住睇

今晚有幾多人睇西波

西時間睇西波先係真曼

今晚唔睇了，聽朝訓醒繼續迷摩

睇完實訓唔到

又狗咬狗

睇黎手足仲未練到爐火純青
呢兩年有咩西波未見識過

遠至 9981 見過
近代少少射 30 球 比個龍接哂見過
最近 全場一射門都見埋

仲有咩難到我

我話打少啲飛機啦 對眼同腦部發展唔好呀
要傳都唔係傳8000萬買h21啦
人地係啱啱收左8000萬 但唔係轉個頭用番晒落h21
H21邊會上到8000萬

上季比麥佳亞補時追和又係一大嘔血之作

鳩斬足球, 鳩猜足球, 鳩守足球
三鳩領隊

下一個可以係鳩乜嘅領隊呢？

今晚我曼實贏，大炒李斯特城

下一個應該係搵返我曼堆名宿架喇
佢想點鳩就點鳩啦, 已經睇到免哂疫

經過依3代領隊 竟然仲有人未睇化

下個係鳩輸

我曼踢西波最勁
幫fans練eq

見呢度仲有好多人好激動

傑斯又好簡東拿又好啦
求9其
總之咪再9守9猜就得

McKenna 如果真係咁勁 希望佢做到曼嘅哥狗

希望蜜瓜今晚踢出身價
等我地曼聯無睇錯人

咪玩啦
大帝好似冇教練牌

應該唔係廢中就卡神架啦

守到你一棟都無, 變左我地睇錯件10號

長老史高斯畢特尼維里兄弟

創英超先河五教練

今晚唔訓都要睇摩狗第一場主場輸波

叫埋咸爺返黎做形象顧問啦
頂唔順而家力架衣著文化

咸爺出山 著返件7號

咸爺著底衫都型 關衣著文化咩事 根本係樣嘅問題...

因為大撚把人唔中意摩佬想佢死嘛。。。

Nigga is fashion

力架點著都柒ga啦

叫米嘈教返咸爺唱歌

又讚返普巴wo

有場全場0中龍

用死左羊右華 聯賽拎第二 仲想點 摩佬都係用二線球員咋wo 上年轟咁既人腳 仲入得少波過我地 仲要踢歐霸 反而冇乜人屌 我地就狂屌

有冇手足寧願比件10號Fred都唔比拉舒仔

應該俾普巴

Mctom唔轉16

其實摩連奴既組軍方針從前一直都係前場要一個衝得撞得可以一個人開山劈石既前鋒，中場就一個掃波中場，一個包位，一個後上

車一時期

前鋒：杜奧巴 （呢幾個好明顯唔係摩連奴用開既類型：舒夫真高 古莊臣）
中場： 馬基尼尼 林伯特 波歷克 艾辛 米基爾

國米時期

前鋒：大米 伊度奧 （巴神應該唔係摩連奴用開既類型）
中場： 史坦高域 史尼達 蒙達利 莫達 甘比亞素

皇馬時期

前鋒：C朗 希古恩 賓斯馬
中場：沙比亞朗素 莫迪 迪馬利亞 基迪拉

車二時期
前鋒： DC
中場： 奧斯卡 威利安 法比 夏薩特 馬迪

依家係佢治下既曼聯其實個組軍方針都差唔多，不過佢隊波就越黎越無form, 車一時期既效率防反唔見哂，防守戰術亦由以前真係靠戰術變左泊大巴，亦反映佢越黎越怕輸

椰子 v92 d鳩波已經睇到化 摩佬10場有幾場唔鳩 鳩果d都會和 一係鳩住贏

比文西

兩翼福馬 同C7 迪馬 洛賓 杜夫 世三比 又低效率好多既 完全唔識教 馬達 lin都唔係發揮得好好

山狗睇落真係回回地塘 今季難搞 睇怕又一季冇前四

熱身賽比拜仁屈機=今年仆街了爭頭六
熱身賽山狗回勇打得好=山狗回回地塘 熱身賽不能作準

曼區剩係睇雙重標準都夠笑死人啦

又引戰

文西唔應該借啦

當佢奧沙咁用住先 比佢咩都打下

拎假膠拎做標準，你仲好笑

有時真係吹鳩脹....

波都未撚開就屌曬鬼...
又要躝

有無ching已經留力聽朝狗咬狗

你都躝啦唔撚識扮清高
曼區個個張 CV 都可以同哥狗媲美

迷摩？躝啦！
好似係咁

In each of the last nine seasons, the top scorer for the Premier League's title-winning team has scored a minimum of 20 goals. Those top scorers have been forwards in eight seasons out of nine, with the only exception being Yaya Toure, who scored 20 goals from midfield for City in 2013/14.

It has not always been so common, however. In the first 12 seasons of the 20-team Premier League, the top scorer of the title-winning team only scored 20 or more goals on four occasions.

It proves there is more than one way to win the title - in Chelsea's triumphant 2004/05 season, Frank Lampard top-scored with just 13 goals - but the trend of recent years suggests a 20-goal-a-season striker is more important than ever.

今晚呢？

有預感今晚會贏得好有說服力

要過百分拎埋歐聯先唔屌

呢倒越反 摩daddy越強大

打撚殘佩爾條撚屌

你咁樣講完今晚又變返柒了

Former Tottenham and Aston Villa boss Sherwood says the United boss needs to create a positive air around the club in order to achieve success this season.

Speaking on The Debate, he told host Kelly Cates: "Most managers don't spend the amount of money in a lifetime that he has in the last two seasons. He's been very fortunate to have been given the funds at one of the biggest clubs in the world, so I can't understand why any manager, with that backing, is ever disgruntled.

"I think Jose needs to get in front of the camera in a press conference and send a message to the players saying, 'This is what we've got, I believe in you and we will push Man City a lot closer this season.'

"As a manager, when you sit in front of the media, you are not only talking to your fans and players, you are also talking to the board and I think he's got to stop talking to the board now. There's nothing you can do now, the window is closed, he has to carry on, knuckle down and get the best results for his club. He needs to send out a positive vibe.

(More: )

後防線由其係中堅守得好夠穩，自然可以用少d球員補位塞密d條防線。
後防質素唔夠好，就自然要用人數補救。
之後分波分得靚比有空位球員，就可以更加有效率策動反攻。
呢d係基本野黎，無論低位泊大巴定高位逼搶都Ⅸ係同一道理。
唔係點解歌狗會一次過換晒成條後防先，再引伸出去後防線比到隊友信心，進攻球員就更放心去製造風險同回報都高d嘅攻勢。
所以唔好話執好後防對進攻冇幫助，若果上季係用8個人去泊巴先有失28球呢個全季成績，今年透過收購再加強後防質素，做到用6個人就等於上季同一lvl，啫係多左2個人去進攻啦。

8X%控球
2X射門

28%控球
2射門
2off target

依個先係摩佬波 點會有8成控球 贏波果d通常都係4到6成控球 係goal on off target多d

“I don’t think the centre-back pairings are good enough so I do think Jose is right,” (Gary) Neville said at the launch of Cadbury’s Premier League partnership.

“They need a strong centre-back pairing. I think they have capable defenders but I’m not sure there is a great pair there.

“That’s always a problem. ‘Who’s the back four?’ I don’t know. They have signed a good right-back (Diogo Dalot) but he’s not quite fit yet.

“They did need one or two centre-backs and that worries me in terms of them winning the league. But I do think they have a great squad still but they are one or two centre-backs short.”

“There is definitely tension there that you can sense between the board and Jose,” added neville.

“He doesn’t feel that he is being supported and the board probably feel as though the signings he wants aren’t quite right. There is definitely that tension.

熱身賽攪成咁大家都仲樂觀

今次講野又幾正常

話買中堅會比人笑架

rojo著16號

新堅尼

終於有個正常人講返正常野

聽朝失分先發癲ok，專業演員都要抖下架

佢係國家隊都係著16

曼聯個新app 都幾好咁喎

前日定琴日dl 黎諗住一簽新人就有notification

點知第一個notification 就係公佈號碼

Rojo will take No.16 shirt from this season.

好快佢地變落棺

5 麥 19安

當上季表現既拉輸都可以著10號
呢隊曼我都唔知講咩好了

希望福仔著左朗隊件10號之後有朗隊3分1咁勁

UNITED'S 2018/19 PREMIER LEAGUE SQUAD NUMBERS
1. David De Gea
2. Victor Lindelof
3. Eric Bailly
4. Phil Jones
6. Paul Pogba
7. Alexis Sanchez
8. Juan Mata
9. Romelu Lukaku
10. Marcus Rashford
11. Anthony Martial
12. Chris Smalling
13. Lee Grant
14. Jesse Lingard
15. Andreas Pereira
16. Marcos Rojo
17. Fred
18. Ashley Young
20. Diogo Dalot
21. Ander Herrera
22. Sergio Romero
23. Luke Shaw
24. Tim Fosu-Mensah
25. Antonio Valencia
27. Marouane Fellaini
31. Nemanja Matic
38. Axel Tuanzebe
39. Scott McTominay
40. Joel Pereira
44. Tahith Chong
45. Kieran O'Hara
46. Joshua Bohui
47. Angel Gomes
48. Ethan Hamilton
51. Matej Kovar

官網list冇darmian
係咪可以講定byebye

青訓大晒
望佢百屌成材算數

係喎

希望今望福仔柒少陣
屌佢屌到等口水都乾

點解24號借走左都有波衫號碼

5. toby alderweireld

上年15號都借走左又有

張list好撚求祈喎
係咪官方㗎
一隊球員寫漏
外借咗嘅又擺埋上去

吓冇大米 咁今晚出邊個

我都係咁諗

今晚隨時要出大米喎

都預左大米走架啦
而家都係用到華西同大老好番

matic 爆炸仲係著返大冧把

做乜撚野河仔 轉左16

小豬走咗爆炸都唔轉返no.
馬迪個21號hehe唔讓佢咪繼續31囉 好正常

外借寫上去唔出奇
因為呢張list年年出個陣都未完轉會窗

往年都係咁，佢大米無左分分鐘無註冊

Fail 馬迪著左31 咁爆炸點轉返

爆件25喺華西到 佢應該係唔care no. 個啲嚟

在情在理都冇理由搶華隊既25 既 咁撚多年

又號碼論-,-

冇跟好耐
新隊長係咪決定左係華西

我講緊佢件31 小豬走嗰陣馬迪未到
Btw 福頭還返件10號比mata啦

你張list邊到搵
我上官網仲有大米

真係官方都可以咁撚求其

應該係 年資最耐

右華正隊 左羊副隊

漏撚左大米 官方都可以漏
36 Darmian

依3年俾人當condom 好慘

今日開季都未公佈件第一作客係乜撚野事

木狗連波衫都搞唔好

計年資細緊先係副隊
跟住先係撚羊同冬甩

其實 摩狗已經買左2個中堅 😅

今季終於搵齊我獌7、10、11號，仲唔係豐收年？

終於記得加返darmian

上年都雙亞啦

好應該拜利 白lin鐵膽 希望新球季依兩個唔好成日傷

白lin上季係因為屎先冇出啫 今季應該好好多

摩佬買兩件中堅起埋都仲有少少希望 其他中堅...

白Lin冇成日傷 係上季慢熱 季尾都開始穩定同進步中
拜利就唔差既 一貫黑撚毛病忽然上腦 踢高章波
但佢份人幾冷靜 抽完人水比人屌都當冇事
例子：前季定上季打李城撞鳩華迪

UNITED'S 2018/19 PREMIER LEAGUE SQUAD NUMBERS

1. David De Gea
2. Victor Lindelof
3. Eric Bailly
4. Phil Jones
6. Paul Pogba
7. Alexis Sanchez
8. Juan Mata
9. Romelu Lukaku
10. Marcus Rashford
11. Anthony Martial
12. Chris Smalling
13. Lee Grant
14. Jesse Lingard
15. Andreas Pereira
16. Marcos Rojo
17. Fred
18. Ashley Young
20. Diogo Dalot
21. Ander Herrera
22. Sergio Romero
23. Luke Shaw
24. Tim Fosu-Mensah
25. Antonio Valencia
27. Marouane Fellaini
31. Nemanja Matic
36. Matteo Darmian
38. Axel Tuanzebe
39. Scott McTominay
40. Joel Pereira
44. Tahith Chong
45. Kieran O'Hara
46. Joshua Bohui
47. Angel Gomes
48. Ethan Hamilton
51. Matej Kovar

佢伊巴都照抽

如果拜利可以全勤，咪冇問題囉
唯一有希望都係拜利搭白lin
仲要白lin要成材
其實舊果堆早走早著

睇好白Lin

佢打鳩e巴條片真係笑死我
佢真心funny boy黎

rojo 16

唯一一個夠薑打鳩廢老既人

一腳踢落去

文沙個笑聲正到

摩佬果段未睇過

識貨

讓左num但冇人黎

無人黎照拎佢number

想打摩佬

可能佢想要16呢

聽日可以出去印件Lin 14

亞軍庭都係16

今晚終於有得睇西波

全世界都睇死我曼 = 100%贏波

但事實係西波西時間

驗緊眼，一陣同大家覆報

16 sms著幾好

Weigl!

仲ＦＦ

清新點解要轉22

佢鍾意

ching最後讀咩？

Croatia winger Ante Rebic has decided to extend his stay at Eintracht Frankfurt until 2022.

今晚HE出唔到?

今晚閪撚硬

岩岩歸隊果堆世盃球員會唔會唔出 P仔係時候拎表現出黎

應該no

傷左咩?

Mourinho confirmed Ander Herrera and Nemanja Matic are among several players who could miss the first game and those who only returned to training on Monday are not 100 per cent ready.

hehe對拜果陣傷左

哈哈哈哈...哈哈哈...哈...

ive?

352

..........山9...福仔
.........美麗....FRED
梳...........P仔.... .......大米
....屎波...白LIN...B仔

正路應該4312，不過熱身賽打咁多3中堅又唔係冇呢個可能

想知今場邊個做隊長，個人想DDG或者mata做

今季睇好白lin做常規正選

主場對李城都要踢3後衛？

有無人諗過如果P仔打得起

馬廸會比摩9改做成用波型中堅

3後衛不能主攻，岩哂Daddy

Hkcc......

唔係出奇啦

識讀心既都知，摩9心目中咁多死靚仔 一定唔會玩攻

你條pk又黎

又引戰下話
黎啦，果啲乜鳩迷摩反摩迷馬反馬出黎啦

曼區老鼠

又要睇垃圾黑鳩福頭
還我馬仔

料清做咩自己同自己講嘢？

今晚堅決唔睇閪波

你做乜鳩？

淨係睇到你自己覆自己

WFC

個reply我架

買左2018/19 英超及西甲賽季通行證
今晚返夜睇波先

有無迷摩堅決唔睇?

我指佢嗰句你條pk又黎啊

黑鳩福著10號 唔係唔睇下話

on撚9

上面個個係乜鳩食草男嚟wo

係？ 唔通係咩人生攻擊嗰個？

睇死係山隊

靴隊

Pogba returned to Manchester on Monday with a smile. He wants to show he has matured and wants to prove that he is capable of becoming a leader at United. #mufc [RMC]
係就好

開個屎隊俾佢

改唔改名好

改定啦清

希望出右羊左梳
山狗前 lkk 右 馬左

馬仔9日無訓練 唔洗出

摩佬有幾可會擺球迷陣

咪就係, 咪好似啲某啲球員咁死攬舊no.搞到踢得差先得架

利申: 球員讀心師

塞車加豬波

踢兩場就唔想踢ga啦

前幾日先話double training session

驗完，良性飛蚊，無事

(補充)教練摩連奴於聯賽揭幕戰主場對李斯特城賽前記者會上表示 : —

對於普巴的情況，摩連奴表示：我對普巴的看法？他週一到達，很開心，很自豪，非常積極訓練。週一，週二，週三，他的狀態都非常出色，他是我重點關注的對象，我必須要對話的球員之一，我要看看他的身體和精神狀態，但是我們需要和那些沒有參加季前熱身賽的小組討論一下，看看他們是否達到比賽要求可以幫助我們。明天是重要的比賽，聯賽每一分都很重要，我們必須努力讓每個球員都發揮出最佳水平，嘗試派出最強的陣容。

這與楊格、費蘭尼、連加特的對話都是一樣的，也是如此，我要知道他們在心理和體能上的感受，看看他們是否可以試圖給我們一些幫助，如果他們覺得可以幫助我們20分鐘，10分鐘，半小時，我們希望以我們擁有的一切去作戰。

如果他們明天能夠上場比賽，他們就是僅僅備戰四天後就要出場。一方面，你可以期待那些得到合適的季前賽備戰的球員，另一方面，你還可以期待那些剛剛訓練了三四天的球員。
相比於將15、6歲的孩子放在後備席席，我當然希望看到這些一線隊球員們坐在後備席上，那些孩子們缺少經驗，並且還沒有直接就成為一名英超球員的實力。即使這些最後報到的球員距離他們的頂級狀態還相差甚遠，但我更希望他們能進入球隊大名單。我相信其他球隊的教練和我有同樣的感覺，他們至少能進入後備席，對我們來說都是多一種選擇。

對於馬迪爾，摩連奴表示：他可以說是那些沒有季前賽的球員一樣，就那樣簡單，你們永遠嘗試製做一些情況，但實際上是沒有任何情況，他有九天沒有參加訓練，所以他要重新開始。
當你沒有一分鐘的訓練或離開足球九天，你回去與其他人一起開始比賽，這並不合適。

摩連奴表示：我喜歡我的球員，我喜歡與我的球員一起工作，一次謊言重複1000次是謊言，但人們的看法是真的。當重複1000次我與我的球員關係不好時，重複1000次的謊言仍然是謊言。
我喜歡我的球員和我的團隊，上賽季我很享受，我們完成了最後的戰鬥，並且令俱樂部以五年來的最佳位置完成聯賽，在這個賽季我將會繼續享受。

摩連奴表示：到11月底或12月底，你們不需要說話，你到時就會看到那支球隊是將會贏得聯賽的候選人。
目前，什麼說話並不重要，我們到時一起看看11月底或12月底情況是怎樣，讓我們用行動說話。

搏表現月底轉會去疤狗

其實有樣野好撚嬲

Bernard免費去拖肥
免費呀，牙fred隊友呀

想要沙基利多d

呢條友就算啦
身體質素咁差
睇死佢踢英超都唔會識飛

你肥成咁，又打得好好咩

馬達都細粒啦

肥同大隻唔同

大米number都無 咁今晚邊個打右閘

記唔記得lin打過右閘

1. David De Gea
2. Victor Lindelof
3. Eric Bailly
4. Phil Jones
6. Paul Pogba
7. Alexis Sanchez
8. Juan Mata
9. Romelu Lukaku
10. Marcus Rashford
11. Anthony Martial
12. Chris Smalling
13. Lee Grant
14. Jesse Lingard
15. Andreas Pereira
16. Marcos Rojo
17. Fred
18. Ashley Young
20. Diogo Dalot
21. Ander Herrera
22. Sergio Romero
23. Luke Shaw
24. Tim Fosu-Mensah (外借至富咸)
25. Antonio Valencia
27. Marouane Fellaini
31. Nemanja Matic
36. Matteo Darmian
38. Axel Tuanzebe (外借至阿士東維拉)
39. Scott McTominay
40. Joel Pereira
44. Tahith Chong
45. Kieran O'Hara
46. Joshua Bohui
47. Angel Gomes
48. Ethan Hamilton
51. Matej Kovar

真 又係右翼 唔明點解唔搶
大大力轟落去啦

前幾頁本身無 num 而家又有返
最搞笑係rojo轉換16號 痴線

講到咁即係今晚唔會出馬仔

可能原本諗住俾5號Toby

佢國家隊著開16, 同埋真係諗住留俾新中堅

出鳩福啦 新10號

唔單單打打唔悶架咩

其實5號係比返Rio

Rojo本身著開16號

當練習下囉, 準備今晚完場狗咬狗大戰

其實bernard完全唔勁

有時都唔明摩佬
以前費sir永遠槍口對外
摩佬有時連自己人都當敵人

話摩佬唔用幼幼果班有無諗過班幼幼上唔上到大台....

佢地話係就係啦

想問歷史上有幾多個幻幻可以一踢就上大台？
用幻幻既意義根本就唔係用嚟踢大賽
而係比啲機會發掘佢地 令佢地成長
你成世都唔用 佢地就緊係會冇經驗
上唔到大台啦
唔通個個都係18碎朗隊咩

所以借出去就知道龍與鳳

好似之前cbj咁
好多人覺得佢好勁
之後借出去就見底

三中堅都放馬達係RS
你覺得會唔放右邊咩

加人工呀

ching好生面口wo 一睇以係大碌ching

我Cdrom一名

ching sick ball

朗隊未夠18歲就上大台
而家果啲咩包皮福仔耶穌算得係乜

2:40 準時點名

朗隊未夠18歲都知係世界級球員

耶子最大既功績就係賣左朗隊俾我曼

應該係屎隊

我曼今晚必定大勝

好勁...

你搞錯左時間, 大勝果隊曼星期日晚先踢

上季比人最後一秒絕殺

有隻猩猩送架

狗餅有冇話過你d笑話唔好笑

搞乜撚要踢深夜西波 依兩隊又唔駛踢外圍賽

續約更加偉大

咁你果啲又真係好笑啲既
sor囉

好多人有養人情意結覺得同打機咁會升數值

new changing room in Carrington and Old Trafford

屌 車神福 同爛腳馬仔
做乜係公海開戰 差d miss撚左

邊有

28歲既朗隊呢

呢倒好多人覺得如果唔係daddy教
馬福可以拎金球

Manchester United squad vs Leicester: De Gea, Grant, Kovar, Bailly, Smalling, Lindleof, Jones, Young, Shaw, McTominay, Pogba, Mata, Fred, Pereira, Fellaini, Rashford, Lukaku, Sanchez, Martial. [M.E.N]

忽然又有馬仔

Agent P

朗隊都係一出道就到頂 然後KEEP住咁上下
姐係英撚成名個刻有幾頂就係幾頂

世盃果班做得後備

係咯，咁快

大米呢

曼聯有幾多空間係一隊比佢地出錯？一隊都出唔晒啦

仲要比馬仔福仔連仔踢呢？

仆街咁即係3中堅 左梳右羊

ddg
羊 白lin 拜利 屎波 梳
P仔
mctom Fred
mata 山狗

Fabinho: "Manchester never showed any formal interest, they never made me an offer at all. Maybe there was some interest or a conversation but it’s not a case of Monaco not letting me go to Manchester United or denying me the move, nothing ever really materialised." #MUFC

褔仔係摩狗用廢的

今朝球衫no.張list又漏咗佢
做乜啊

新會然留名

10A = 10A

杜奧巴 = 山狗

BREAKING NEWS

MAGUIRE ARRIVED MANCHESTER!

終於整ot個更衣室
之前去過咁多個球場tour
ot個主場更衣室都算大球會最簡陋

懶有歷史咁

肯定好過轟個更衣窒

軌係點

轟成棟嘢都好柒

乜撚野年代既設計黎

佢哋沖涼去廁所個位仲柒

軌都有個位俾球員擺私人野
曼以前直情係一排淨係有得掛衫

大米真係慘 又唔走得 18人大單名單又冇份

應該賣了

咁快又講1月，報紙佬

但曼球場真係好靚 透光板加鐵架真係好靚

賣大米又借文西

摩９你無撚野ＭＡ

輸多幾場 摩佬 捱唔捱到過1月 都唔知 看好C丹季中入主

OT外面睇有個stand特別矮個下怪怪地
overall係幾靚

但最靚真係溫布萊
成個設計由場外到場內都好撚靚
另外安聯夜晚真係靚到仆街
行上去段路望住個球場都覺得好正

鄰居個作客更衣室成間雜物房咁

仲要無鐘

屌 大米真係好撚慘，華西傷左，熱身賽又有表演都冇得踢

睇電視第一次影住安聯球場已經靚到哇一聲

深信今年無摩三季，摩狗肯定無啦啦上到前4

作客更衣室嚟講酋長最閪
中間張枱高到睇唔見對面個隊友

安聯朝早白色一舊嘢好柒 但夜晚轉色同淨紅色幾型

OT有埋閃令令嘅玻璃真係好撚好J 仲有發光紅字Manchester United 真係扯住影相

但佢設施最齊全 作客嚟講叫好待偶

第一次去朝聖我未落車已經兩眼發光

正賽摩狗應該唔會咁大膽出哂mctom p仔 fred掛

呢3個都叫大膽?

有種感覺普巴會頂硬上

好彩是熱狗 曼城 車仔 都是沒咩增兵
得利狗有針對性增兵

連周圍啲紅磚屋仔都好ot feel

反而呢三個狀態比較好 熱身賽踢得多

我上年朝聖睇波 周街鬼佬一路唱歌一路行 真係好撚熱血
一路行個心一路卜卜跳

賽後有冇簽名？

喺輕鐵站同成班鬼佬一齊行過去真係好正

冇呀 唔幫我簽

個晚贏左啲英國曼 癲撚左咁係tram唱20 champion

我睇嗰晚係新年前反勝米堡 完場之後勁high

Rojo應該臨時換number 我見場刊仲印5號而福已經係10

簽人失敗

11 10 9
6 39 8
18 3 2 25
1
就好

Mctom 仲係新仔
另外兩個英超經驗不足

中間6 15 17啦

我覺得好正路。。。

何輝擺到阿狗咁高

邊排到5/6咁高

第一場波都唔睇既人冇資格叫獌狗！

All in 李城

BB 講得好！

深夜睇daddy泊大巴
爽呀

又要捱夜睇閪波

今季長追我曼對家

今晚曼聯10號會入幾多球？
A. 1
B. 2
C. 3
D. 以上皆非

睇睇下訓 催眠一流

我覺得頭6都唔入添
摩佬啲足球理念過哂時

過埋今季 炒撚左佢啦

閪時間閪波

講真 摩佬都唔掂 仲可以搵邊個

屌01體育

閪波閪時間閪球隊閪教練閪戰術
唔訓支持

哩度是但搵個都得啦

爺爺come mu la diu
又有得睇青訓幻幻
又有地面進攻
仲要有傳曼聯險簽加成季季轉會窗都有得打J

講真，今季頂盡排18

all weak

You green

摩琴日講野咁正常

我曼今季咁比人睇小法 分分鐘有意外驚喜
今季daddy 架巴士 堅考牌 要打返進取多啲喇

不了

18曼 19妓 20熱 熱狗n年第一隊零收購 妓好似簽好多人但我垃圾無個識 摩狗係垃圾但原陣開季都睇得咁低係咩事

出左正選名單未？

Agger 轟妓熱各有各問題 個陣至多都係比鏝同猁狗屌打 就算摩3季加成都唔使比人睇小做6弟掛

返工睇波

papa 蘭奴 列治斯坦拿都唔識

2點

你唔識就唔勁咩

無睇開德甲意甲 Papa真係唔識 蘭奴世盃都入唔到 列治xxx幾多歲

有冇LINK?

就嚟有陣容

On9

Paul Pogba is United’s new captain. #mufc [Mail]

唔係講華西咩？

憑咩

世界盃冠軍

更衣室演講

有波睇

普隊

個中場

普巴咁快打到正選

係大家FF過嘅中場

有d期待

今晚大炒對面

阿妹搭牙FRED

FRED P POGBA
可惜冇馬

@LCFC team to play @ManUtd: Schmeichel, Pereira, Maguire, Morgan, Chilwell, Gray, Amartey, Silva, Ndidi, Maddison, Iheanacho

ddg
大米 拜利 白lin 梳
p仔
pogba Fred
mata 福 山狗

強陣 終於睇到拜利 白lin

妹妹 P仔 牙Fred

使唔使咁落力同摩佬賣命呀
兜巴打落班報紙佬度

冇Vardy

中場睇落幾正 希望唔會係西波

中場終於唔洗再妹下妹下

摩佬竟然放p仔都唔放美麗
捨棄防守？！

Iheanacho熱身賽好fit 要睇實

希望shaw可以有好表現

p仔

親親我好爸

B仔好寂寞

對面連華dee都冇 唯一威脅都收埋皮

依個陣 差右華 lkk就係球迷陣

冬窗賣埋個兩件英柒中堅

梳?

仲要左馬右山

馬迪呢

屌你老母 終於捨得放棄屎波

做咗手術 唔fit

呢11人黎講俾普巴點都好過俾山狗先

兩個巴西人

不過係馬達

我講球迷陣冇馬迪？

依場預計 猜波猜撚死對面

球迷都知馬迪出唔到la

除褲先

普巴搏撚哂老命 趕月底去疤？

0射門

屌 講呢啲

牙敢鳩猜足球

成條後防 + p仔 fred都好想睇

對曼城 利記 daddy 玩返一兩場戰術我可以接受 求和係最低要求
但對中下遊一定要改戰術搶分 主動出擊

睇返佢執教生涯 以往二季奪冠 三季就比內鬼搞
但係今次係曼聯既第三季 佢應該都幾大壓力我相信佢有檢討自己 今個上半季佢再搞唔掂分分鐘會比人炒 講緊係吸星能力大減。。。多年黎既光環一下子冇哂 冇得撈喎大佬 名譽掃地 如果咁都迫唔到佢變 都唔知有咩好講

到底佢係想hea 落去搏炒 定係 要所有鬧佢既人收聲 上半季應該有結果
希望佢可以好似呀朗咁 比返多啲鬥心

too risky

睇shaw派膠

俾埋個隊長佢做應該就係想留佢等佢唔想走

Fred唔似水貨

摩佬淆撚左 第一場出人咁正常

因為冇人出

重點係濕鳩lin冇份

摩佬鳩揀隊長都唔係第一次啦
好彩我地西班牙幫唔小器啫

左右閘

等睇我曼優良青訓拉shit單刀炒粉

3個出咗2個

期待馬仔下半場入替馬達 同福仔 山組成三鐵角入波 拍掌王繼續係後備排掌

福10 今場又柒

有齊pogba p仔 Fred mata 山狗 應該做到組織掛

Mourinho: “Last season he was captain a few times. The captain is Valencia. He’s not here. Paul is one of the options. Third season at the club. Made in the academy. Understands the culture of the club. A good example of putting himself to help the team.” #mufc [Sky]

*拍

福仔正選, 反而LIN後備都無

迷白lin

反摩係信念係唔需要合理

買左4:0

撚屌仲放緊假？

見到大家開始j
我就知陣間仆硬街

除咗廢lin同馬迪仲有冇世盃友未返

點都中兩個啦都唔夠人

今場和波當贏

屌左幾日儲氣架喇

連燈力量

迷馬點算

李城個maddison乜水黎？ 前面淨係出個廢物拿祖？

P仔 Fred 靠你地喇

見到個陣射左 sor

P仔上唔上到位真係睇呢場

羊同福都有
應該返左去啦下話, 未操得起掛

J唔j都仆硬街

摩佬用巴西人

P仔好撚型

新買既10號

沒有屎波的曼聯什麼也不是

機會來到 咁啱matic hehe都傷 爆炸未ready 上唔上到位睇佢自己造化

個陣係點都係大巴分邊回後

剃鬚啦

大細p加費特 又有白lin加拜利

冇左摩二季既三季係點 好想快啲睇呀
比返皇馬個種快感我啦

好似成廿幾m

有鬚先型., 真男人必須要有鬚

真曼點名

agger

球迷陣通常都奶野

驚迪基亞今場專注力下降左

但唔係二撇雞囉

屌定先 福仔

有mata fred p仔 照計做到攻勢

Fred有咩賣點？

黑

個post好撚腥啊屌晒你地

轉守為攻

就咁睇都何
中場零防守

搵人開定383

左路放題

冇睇熱身賽 好似話山狗幾fit
有d期待

Matic hehe pogba fred
4條友 點爭

大師們出去推即討啦

兩翼都要返後防守呀

控住個波慢慢踢夠做
但摩鐘意比人禁住黎屌

踢完先開都未遲啦
有即討

白LIN今季都唔掂又係清得

肯跑 睇落覆蓋範圍幾大 技術就熱身賽睇 幾一般下
唔好太大期望

似kante?

我對摩佬買既防守球員有信心

叫對手投降

唔同啦 閘波同kante無得比

麥佳亞倒戈

唔知now e班友會唔會又delay

個陣幾好j

好！主席我要求點人數！

Viu免費播

肯跑好好
班撚樣唔肯跑

留名睇西波

出馬福一齊鳩企

摩狗:呢個陣冇得屌我泊大巴

輸了

咪又係451有防冇反

鳩推福特再柒下柒唔該交返件10號出黎自己躝

大米 能量王 廢凸

介紹更衣室

拉車

嘩屌 now有何輝 葦如 喜般

陣係好j但兩邊好似好弱

見到梳就唔開胃

福仔

已買最聯 支持愛隊

怕半場都未完就訓著 聽日重要返工

摩佬： 我話個陣ok就ok啦

中前場夠哂人，兩閘保守d都夠嘅

喜般🤤

d譯名又亂鳩咁黎

首名入球 能量王

會唔會有丹尼爾講英超

個陣雖然好J
但買咗細波

丹尼爾無記錯好似做fox sport果邊

阿妹個頭咁正常既

普巴個頭 兩粒星

呢個陣無得拍大巴啦掛
無爆無馬迪無hehe

搏一個禮拜就去疤

加力查係skysport係咁屌山神黎左就唔識走位

大巴只需要人數
夠人就泊得

p仔當hehe用

Now TV 自己做返英超真係幾好！
有得聽何輝講波

P仔
佢同普巴同場
而家中場有兩個發動點

fred睇精華又係識得派牌
雖然暫時未睇得出

希望做到類似modric + kroos效果
當然無咁勁
中場有兩個發動點
唔洗下下經pogba先組織到

李城出摩根 唔出9A

驚你報恩

Lin點解咁遲先歸隊
作為契仔應該第一個走番黎幫佢daddy

呢個球迷陣黎
輸左都無得怨

開波未呀，等到好眼訓

開放型攻擊陣
事實上無matic 爆 hehe 摩都無得泊大巴
迫住要咁打

贏就球迷叻
輸就摩狗問題

有得睇全攻陣好珍惜了

P=Pirlo
Pogba=Pogba
Fred=Vidal

即管睇下fred要幫梳抆幾多次屎

Rashford=Rubbish

米針對

呢樣唔駛講啦

矛

原來fred 成50m 咁貴
無特別都咁貴 個市真係痴左線

原來烏龍查條撚樣復職啦

shaw 同 達米安 要上多D
山齊士同mata都慣縮入中間唔落底出波

遲左叫麥麥送 4點後先到

想做死我？

麥麥送啲薯條好難食

驚你嬲到食唔落

快啦屌 d薯條 d雞凍哂啦

好
我就幫你加料

主力睇Fred P仔

出場

白汁

daddy

G持大米搶撚哂右華 大碌個位

daddy 著返靚仔

開季嗰場一定㗎啦

期待fred

yes 重整靚仔曼

普巴呢腳

分半鐘就有pen

12碼

山狗

錢真係去左球證度

摩根仲報恩得勁

求證

12m

牙妹

原來洗大錢買球證
唔反木了

妹

第一場就12碼

on 撚9

我地迷魔可以上水了

Zaza 射法

有fred幫波 好正

Daddy型左

唔洗西波啦

識波

大勝了

妹眼神有火

著10號都冇得射12m

Pogba好fit 咁

轉會窗唔買人 過左數

利申定迷摩 陣間又話迷摩唔睇波

希望阿妹拎完世界盃 踢法會成熟啲

Captain pogba

牙Fred癲狗咁跑

爽左好多班波 咩事

福仲係好撚柒

節奏好快

Fred好似幾對板

搶撚死你

佢護波幾好

自
原來係第二下解圍手球
仲以為第一下block 都foul手球咁黑

解放普巴

好快輸返

拉車換埋lkk就

上年頭幾場咪又係咁
聯賽睇定D

P仔
福仔d走位錯撚哂

梳好撚肥

Shaw

屌 垃圾福 拖慢哂

Fred

福

史上最廢10號

1111